---
title: "Roe V. Wade orang gila"
date: "2004-03-04T13:39:00+07:00"
---

sumber [yahoo](http://search.yahoo.com/bin/search?cs=nw&p=Roe%20v.%20Wade)…

dodol pisan.. masa aborsi di bikin legal, gak kebayang kali yah pas dia masih dalam kandungan.. terus ibunya bernniat ngegugurin kandungan… pasti dia bakalan ngomong: “jangan di gugurin bu.. gw masih pengen idup..” atau “bu inget gw anakmu.. darah dagingmu sendiri bu”
